做緊按揭嘅時候會唔會每幾年有閒錢就還十萬，二十萬落返個loan到，早少少還完條數？

喺咪搵笨柒？
留返個錢好過？

唔係搵苯

不過廿萬而家有更好嘅投資方法

Mortgage Link

邊有人咁柒on 9嫁

咁銀行推出呢個還款比客，目的喺比客減低個借貸比率？
買多層
低成數去比合法放租
仲有咩原因？

咪係
掉落ML account度對沖返利息
又可以除時拎出嚟

借貸金額少咗，還本金嘅時候，總利息支出唔係都會少咗？

減少總利息支出同mortgage link account 擺相同的錢掙到的息一樣

你擺10皮落ML ac, 10皮都計晒息俾你喎

你還10皮入面有幾多係本幾多係息?

其實每年還多十萬廿萬咁 每次洗唔洗比手續費或雜費之類？？

以前利息高， 無mortgage link & 無扣稅先會。

睇按揭合約點寫